## Install

```
virtualenv venv
make install
```

Запуск:

```
make run
```

Запуск тестов:

```
make test
```

Для запуска тестов необходимо указать путь к Google SDK и директорию, в которой искать тесты. Значения по умолчанию:

* SDK_PATH - `/usr/local/google_appengine` для mac os
* TEST_PATH - `.` т.е. все найденные тестые в текущей директории

В случае, если эти значения отличаются, следует вызвать команду с параметрами:

```
make test path_to_sdk test_path
```


## Описание

В тестовом задании тебе предлагается разработать миниатюрное веб-приложение, которое может служить посадочной страницей для маленького, но очень гордого блога.

На главной странице веб-приложения нет ничего; только надпись “Только по приглашениям”.

Приглашение - это некоторая специальная ссылка (например,  /0dffad973e2a16c22f1b05b7), по которой доступна страница с надписью “Приглашение для …”, полем для ввода email-а, и кнопкой “Подписаться!”. При нажатии на кнопку происходит следующее: если email некорректный, то поле ввода подсвечивается красным; если же все хорошо, то пользователю показывается сообщение“Спасибо, что подписались на нас!”, а его email сохраняется в базу. При последующих заходах пользователю показывается это же сообщение (“Спасибо, что подписались на нас!”). Приглашение можно использовать много (но не бесконечно много, читай далее) раз; к примеру, можно выписать приглашение “для посетителей нашего кафе” и разослать всем завсегдатаем.

Для владельца сайта есть специальная страница, где он может выписывать приглашения. Каждое приглашение характеризуется (уникальным) URL-ом, описанием, для кого это приглашение (показывается в надписи “Приглашение для …”), и лимитом на количество использований. При превышении лимита пользователи должны быть перенаправлены на (скучную) главную страницу.

Владелец сайта также может:

* просматривать список всех выписанных приглашений, упорядоченный по дате создания, или по хитам, или по подпискам: для каждого приглашения ведется подсчет количества заходов на страницу и подсчет количества подписок,
* просматривать статистику по email-доменам (gmail.com, mail.ru, …) среди подписчиков,
* выгружать список всех собранных адресов в виде файла.

### Требования

Мы бы хотели видеть тестовое задание таким:

* приложение реализовано на Python с использованием Google App Engine (https://cloud.google.com/appengine/docs Запускать приложение в облаке необязательно, достаточно уметь работать поверх разработческого сервера;
* приложение поддерживает всю описанную выше функциональность;
* отслеживание повторных посещений происходит через куку;
* владелец сайта определяется как админ в терминах GAE (https://cloud.google.com/appengine/docs/python/users/adminusers);
* для верстки страниц используется Bootstrap (http://getbootstrap.com);
* наличие тестов является плюсом, хотя и не является обязательным требованием.


